道指六月將重返18000, 恆指會見20000

疫情嚴重性响現在o既熊二階段慢慢消化晒
幾多人死幾多人感染只係一堆數字
但下一輪先係戲玉

因為武肺感染數字就算有減少
但一日未見到有主要國家可以連續幾日零感染
一日都唔會有解封o既可能性

歐美繼續鎖關
加上六月業績期公佈Q2恐佈數字
如果疫苗未有消息
道指再試18000低位甚至更慘烈情況都會出現

跌唔落

美國佬印緊錢

那個人在殘燈旁口中念念
道指18000 恆指20000
說著說著入了魔般重複著數值
一萬八二萬點
..

係唷係唷

OK

ok

之前夠話道指14000啦 轉個頭比人呃撚曬啲貨
升到就快240000
股市永遠都係要逆向思維 6月業績嚇死人先會升
因為物極必反

嘩24萬點咁勁

24000

事實上係斷唔到尾
之前講天氣熱，沙士就消失
而家新加坡搞左幾個月，夠熱啦，一樣要封城
馬來西亞，菲律賓，都係熱帶地區，一樣繼續有本土個案出現

一係有疫苗
一係有特效藥
一係封城做足隔離
一係病毒突然消失